[未證實] 未戴好口罩果條女原來疑似熱狗黎

算係咁啦

班出名嘅熱狗日日孔乙己式黃絲精神病恐懼撚
出街咪又係戴口罩

留名跟進

係熱狗先會咁

男女都睇落精神狀況有啲異常

仲以為係key 個男人樣上去

所以似係熱狗

真係好樣衰

啲po打一堆字不知所云但以為自己好有道理呢下幾有熱犬feel

條女share 陳雲啲野
果然係垃圾熱狗

陳雲有時都正常ge, 好似張竹君死老公單野, 好多連登仔都企陳雲嗰邊

不能只有我看到

樓上

哇屌你老母

ON9 咩撚野叫企陳雲個陷家剷果邊，死撚開啦

咁撚樣嘅

形容得好撚精準

呢d就有圖

哦, 咁應該係陳雲企喺我地連登仔嗰邊

呢啲就有圖

忠誠反對派科學家，日日都吠話人係恐懼撚。

易服癖

唔怪得話人醜, 原來佢唔知醜字點寫

跨性別人士?

個樣好似稻中乒團d人

搞撚返清楚先
係張竹君死老公呢單野太普天同慶
連陳雲都搵唔到位為反而反, 所以企左埋黎我地呢邊
從來都唔存在我地企去陳雲個邊.
明白?

我叫佢哋直播開Covid party

用身體證明武肺冇料到

🌭🌭即時笠水

不能只有我看到2

人妖來架？

嘩屌

好多人呼吸呀
企晒陳雲果邊

之前啲熱狗係到spin話戴口罩無問題 係鳩戴口罩(eg露個鼻出嚟）仲易傳播
點知原來鳩戴口罩嘅就係佢哋

做乜撚野呀

樓上啲相做乜鳩

睇得地平說new world order 另類事實太多

撞邪定問緊米?

一見到佢fb 打皇天撃殺就知係迷雲黨

邪靈付體

條女啲相痴咩線
我發覺依啲陳淨心樣都係屎忽鬼

水泥隊進場未?

CLS 究竟男定女？

有幾多？都係一班城邦分身ac啫

屌你呢d有圖

國屍叫人唔好鳩戴口罩，雲粉慘中回力標

你咁講, 成個連登都係熱狗啦

講完當開咗

陳雲心諗我都係講下咋，點知真係有人照做

床上一定好仁

成班都咁自大,一樣意見就話人跟佢

呢兩日 ig咁多恐怖野

我幫熱狗諗定講乜

熱狗：黃絲精神病恐懼撚，幫政權篤灰

我以為兩個都係女人

質素不合乎連登要求

我其實好想知，班熱狗出街戴唔戴口罩？
成撚日話咩戴口罩係幫政權維穩

d相....獵奇咁款.....

點睇都係白卡人士

仆你個街
呢D 就有相

你有見過熱狗係正常人？

我頂你個肺

熱狗閪不嬲個個精神病人

佢自己係自己個fb話成年無工開
大佬你咁cs
我係老細見到你都唔請啦

熱狗只不過係有精神病嘅黃絲

如果係真，真係不意外

黃你老母
熱狗連篤尿都係紅色

我唔肯定架, 見有張圖寫情侶我default咗男女

咁似Benz撞到人不顧而去隻鸚鵡講d野佢自己衝燈關我咩事

男年黎？。

波呢？

伽耶子

佢fb share 陳雲d post

笑撚死
戴歪少少當自己做咗嘢
與眾不同
咪又係要戴口罩
射撚滿法子呢啲真係俾佢激死
明明佢哋有做show唔戴口罩做街站
屌你班撚樣口講支持身體最撚誠實
咪又係個閪嘴癡撚住個口罩

熱狗=智障

好樣衰

有蟲泰feel

仲死唔肯認錯

原來熱狗出街都會扮戴罩
仲以為真係君子坦蕩蕩

喂男人黎架嘛？！

見到樣 完全感受到幾犯眾憎

sorry 巴打想問下你p過佢隻眼黎定本身係咁

樓上貼圖條仆街出LINK加慎入嘛

有無多D相...

我屌，想屌到佢射

男人黎？

呢啲人日日笑人恐懼撚
自己咪又係陀住個口罩出街

屌你老母奇行種

熱狗又好，唔係又好，總之都係on 9
唔知為乜

屌 諗起Katie law

「陳雲有時都正常嘅」

鳩戴口罩對唔對得住腦屍教誨？

黑人細路拍心口.gif

戴口罩咪可以遮住你塊閪臉囉

Cls

推

賭撚?

冇人報警咪唔戴囉

究竟男定女 ?

皇天擊殺

嘩屌 乜撚野黎嫁 嚇到我鳩都縮埋 仲勁過欣宜幫你打飛機

應該好淫

Pin la

個報導話無賴情侶

隻死熱狗俾九巴趕就走

咁算唔算endorse九巴權力呀？

何硬屎夫婦

個樣有d似羅范

佢件衫勁似2000年左右嘅mk妹
依家除咗賣啊婆衫嘅地方
仲邊到有得賣

屌你標題唔加「慎入」

錯喇 係國師一早看透世事 連登仔叨光咋

round 3可以spin去免疫系統
話咩日日戴口罩會降低免疫能力

round 4 不如spin去商家刻意製造口罩商機
全部都係人血饅頭啦！
又一個為反而反既新方向啦！

好似已經講過
腦屍直頭話消毒殺菌=殺生 會有報應

殺無赦啦！

自己SHARE 自己既新聞, 仲要係01
犀鳩利

屌呢個思考方向又真係好撚有趣

典型熱狗樣

佢真係勁醜

條仔樣好毒

ps 雖然我都未必認同戴口罩可以防疫
但既然有口罩令、戲都要交足
五千蚊同埋俾人起底搏唔過
基本嘢黎

都似係啦

現實識嘅熱狗9成9都係三尖八角
典型中二病社會失敗者

佢地會鬧返你黃絲精神病

條仔見群情洶湧同報左驚 幾分鐘後拉返高個罩遮返鼻

學人戴口罩，但又唔識用個口罩
同原始人拎住部iPhone一樣on99咁樣

可能係波台d會員黎

支那和臭閪

臭雞fb

係網到 除咗政府 乜撚都屌，
出到街 成隻病貓咁

似有精神病

吊那星鬼節未到呀！

BTW雖然話條女好撚ON9
但係條仔都真係幾撚廢下
成條片6分幾鐘 唯一幫過條女一次 就係舉左一次中指

死熱狗平時網上咁兇狠
點知現實聲都唔敢聲

支那狗同臭閪

兩張 ig 相做乜鳩

屌我睇完E個comment先知戴眼鏡果個男人黎

熱狗青山派真係弱撚智有樣睇
公民抗命反極權就索性戴都唔撚戴啦
學埋牛佬咁走住嚟屌

屌你老母好獵奇

冇錢買鬚刨？

相由身心

熱狗都係倫敦果班好啲

COYS

佢地大佬四眼狗夠話唔准熱狗上連登
結果上年臨到選舉又推哂班熱狗入黎做勢

佢都認自己係痴線佬

羊羊啲friend 嚟架喎

人妖

等左你張圖好耐

我以為個肥係女，瘦嗰個係男

成班熱狗仔唔聽話

嗰條陰陽人去咗台灣日日叫春，抹黑香港人
成日話人綠共 又話香港人黃屍精神病

隻人妖返咗香港啦前排

佢好似馬介休個凌泳豪

有無多d圖

原來又係癲雞一隻

老師幾時畀佢一個封號

img]
妖怪呀 屌

有女咩

好不安

陳雲老師同秦博等左一日都未上水幫義民討回公道

想屌

支持青山陳伯fans身體力行唔好戴罩

呢啲似有少少精神病架喇

正仆街

熱狗啲女個個都好似中左蝠射咁

睇佢兩個輕度弱智咁
比小小同情心

俾國師睇到會唔會被皇天擊殺
不肖信徒竟然戴口罩

新果幾個女主持唔差哦

其實個男都好on9好好笑
勁中二病
佢係咪覺得自己好型

屌你老味，樓上好驚嚇

我剩係識中出羊子

巴打讀/做IT?

條仔成碌木咁棟係度 淆底到呢

熱狗啲女個個都好似中左蝠射咁
熱狗啲女個個都好似中左蝠射咁

熱狗啲Fans唔知點解個個個樣都咁奇怪似係啲融入唔到社會嘅人。

外國好多人係咁帶

後尾話報狗即刻額返好口罩

戴

條女啱啱打左上卡比日報講野

熱狗精神病現實版

btw大部分熱狗只係敢怒不敢言，呢兩隻起碼肯現身，值得俾個

屌！隔離個啊嬸真係好撚樣衰

我識佢地, 係波台手足黎

你就係傳說中既
黃衛兵
人民鬥人民既典範
中國共產黨員向你致敬

隔離條女叫佢幫手屌又唔幫

樣衰到已經唔在乎佢點戴罩
好樣用沙膠擦甩佢個樣樣衰到唔知點形容，樣衰到令人不安

聽佢地講野都feel到係熱狗 藍絲應該唔會跟住講武肺

岩牙, 屌柒你都係人民鬥人民, 中共又贏, YEAH

十足十波台啲人

你有冇睇過架？